E+仲有冇web game係好玩／令人沉迷？

有玩緊runescape
細個會玩宜家仲生存緊既有travian, neopet

無個性戰隊

DMM堆咸game

算係童年回憶啦 細個日日玩
宜家大個玩返冇乜好玩既感覺 最多打完頭幾關就玩唔落

例如？
講真由細到大對咸game都冇興趣

忍豆風雲

冇玩過 但細個係街會睇人玩
ching到宜家都仲玩緊／沉迷？

周不時都會on下，最近準備出手機版 期待中

H game

當年首屈一指flash即時對戰 認真抵玩

竟然有同道中人

對魔忍

新線上遊戲地帶

Runescpe上年上去好似已經冇乜人玩咁

好似n年前已經執左咁入去玩唔到

Neopets有手機web版做緊beta 雖然仲未整得好好 但我好期待佢成功轉型做App